去看婦科遇到靚仔男醫生....好緊張

去睇婦科醫生見到醫生好靚仔
搞到我好緊張俾佢睇嘅時候
我竟然濕晒

佢同我講唔介意

屌左？

諗太多
唔好睇咁多ab

醫生咩名

見慣中年師奶濕

冇留意到
希望下次再去仲見到